彭斯警告香港若出現問題 貿易協議將告吹〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

報事實姐，唔算預測既

燒山靚燈有問題都唔會告吹

加關稅

連燈仔有陰影

好在係燒氏新聞台，唔係最新燈析

翻譯 就算香港唔出問題 貿易協議都會告吹

蕭生的報導,仲有公信力過tvb